881光明頂dream bear有內幕聲帶

佢講真係俾唔足錢，有頭目把真聲錄音